債息已回落 拍定手都得

我讀econ 架

開市就會升返，你讀邊本書架

Economy for kids

好Yeah!

同bitcoin一樣 假日就升 開市就跌

因為我唔撚柒鳩屌你個仆街冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅花柳白濁梅毒發炎腐爛臭化閪都唔撚柒得你個陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳扁平足灰甲倒甲反甲反到上包皮谷精上腦陽萎笨柒鳩頭發炎陰蝨周圍跳滴蟲入馬眼祖宗十八代食屎撈飯周揈揈閪擘擘白痴戇鳩閪

我屌你老母天地初開九十九代都係柒頭撚樣, 係垃圾狗屎戇鳩無撚用, 代代生意失敗欠債破產賣哂屋企啲女人去做雞俾人屌到臭閪男人就俾人屌屎忽仲要無錢收生生世世無得返身呢啲先叫冚家剷爆香啲蒜頭打埋個靚獻抬你班撚樣出嚟獻世指住你個鼻嚟恥笑笑到你龜頭都縮撚埋入肚臍變自己屌自己笑到個個碌哂地

仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁撚柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁戇框框幾撚有心機都無鳩用啦抵你年年Repeat硬係差一分讀唔到大學差一分考唔到車牌差一分鐘上唔到飛機人地個個去哂日本爽皮你就留返喺屋企對住街口個阿婆打飛機差一分鐘入唔切表無得抽居屋公屋都無撚得你住屈埋哂啲木板劏房隔離住著個癡線佬日撚日對住你騎騎笑晚晚亂鳩咁叫搞到你永無寧日精神失常中咗六合彩都眼花花當廢紙掉撚埋落街俾留下個阿差執到發大達衣錦還鄉買埋你個單位加鳩你十倍租你租就租唔租就躝屍趷路

我屌你老母 芝士漢堡 屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 快過火車 屌你個妹 免費續會 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛 屌你阿哥 好過渣波 屌你細佬 好過去賭 屌你個仔 唔驚有鬼 屌你個女 唔驚制水 屌你屎忽 化痰止咳 屌你個閪 清心潤肺 屌你個咀 豬籠入水 屌你肚臍 心曠神怡 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣.

你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生鼓脹,你老豆生龜頭癌呀柒仔施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你子孫十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲學人睇咸片 十歲食忽得 十一歲學人奶屎忽 十二歲做鴨 十九歲生愛滋 廿歲腦膜炎 二十一歲個樣仲巢過春袋 二十二歲生花柳生到鳩頭都甩撚埋 食撚屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗苟合生埋你呢啲仆街仔廢柴有爺生無乸教不知所謂多行不義必自斃屌你老母杏家產死傻西阻撚住晒個地球轉正一冚家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18代個春袋呀你吹撚柒碌我脹啊?

幻三又未升穿 前頂又未升穿
會唔會太快GEL

我讀Economic for dummies

又燈

3月尾前仲未死先gel

yes
我讀econ架

答案係B 爆升

牛三來了冇買貨嘅人應當悔改

屌，開市要走貨啦，咪燈啦

買定gel 牛軍

無事啦

牛軍assemble